## Теоретический вопрос 

1. Описать своими словами для чего вообще нужны функции в программировании.
==============================================================================
- Иногда в программе блок кода неоднократно повторяется, чтобы исключить это многократное повторение 
используется функция.
- Функция — это именованный блок кода, который вызывается в нужных местах программы 
по имени. Она не выполниться если не будет вызвана.
-Оператор return функции позволяет вернуть значение из функции, дя дальнейшего его использования в коде.
 
2. Описать своими словами, зачем в функцию передавать аргумент.
==============================================================================
- Параметры функции играют роль локальных переменных в теле функции.
- При указании параметров функции ключевое слово let использовать не нужно,
 JavaScript объявляет их в качестве локальных переменные автоматически.
- Параметров может быть указано любое количество.
- Когда при вызове функции ей передаётся список аргументов,
 эти аргументы присваиваются параметрам функции в том порядке, в каком они указаны.
 
 
 ============================================================================================
 ## Задание

Реализовать функцию, которая будет производить математические операции с введеными пользователем числами. 

#### Технические требования:
- Считать с помощью модального окна браузера два числа. 
- Считать с помощью модального окна браузера математическую операцию, которую нужно совершить. Сюда может быть введено `+`, `-`, `*`, `/`.
- Создать функцию, в которую передать два значения и операцию.
- Вывести в консоль результат выполнения функции.

#### Не обязательное задание продвинутой сложности:
- После ввода данных добавить проверку их корректности. Если пользователь не ввел числа, либо при вводе указал не числа, - спросить оба числа заново (при этом значением по умолчанию для каждой из переменных должна быть введенная ранее информация).

#### Литература:
- [Функции - основы](https://learn.javascript.ru/function-basics)